TODO :

- La camara se coloca en la posición seleccionada
- El usuario debe poder moverse sobre la superficie
- La dirección en la que se mira debería ser observable en el entorno
- Arreglar bug al volver a conectarse que deja el entorno en blanco
